罷買 罷買 罷買 ！

罷買係最和理非的方法之一
只選良心小店！

我由七月開始做 係少左好多選擇
但對比起被打被殺被捕的人
真係好少事 大家盡做啦！

當然罷買最后就一定會有人失業
我只可以說 如果失業的人係藍：
If you can't stop us, join us.

#byebuydayhk

Short List: